所有召喚神獸既入黎

記住召喚術係被動技呀，對方唔出手就唔好出手呀，宜家大圍個班好肉酸呀，講兩句又圍又盛，神獸唔係咁用架

唔割

唔割但要改善